四川現「蘑菇雲」連傳兩巨響 附近居民臨窗目擊嚇到尖叫

四川德陽廣漢市南豐鎮一處煙花爆竹廠，8日晚間發生大爆炸，現場騰起「蘑菇雲」，隨後可見濃煙升騰而起，並伴隨着巨大的震響，附近居民至少連接聽到兩聲爆炸巨響。有附近居民隔窗目擊，嚇得尖叫。目前，相關部門已趕往現場處置，暫無人員傷亡的報告。

據內地媒體報道，經初步了解，涉事的煙花爆竹廠先是廠內發生火災，隨後發生了至少兩次爆炸，附近部份民房窗戶被震碎，不少地舖的鐵閘更被爆炸引起的衝擊波損毀。

亦有網民指，事發後現場濃煙滾滾，幾公里外都能聽到巨響，德陽旌陽區、什邡等地居民，均聲稱感到有明顯「震感」。

Source:

睇過天津支爆宜家連睇荷李活特技都覺得廢

同天津差十幾皮

咁就要落大暴雨淋熄

好靚

wowwww

holy shitttt

what the fuckkkk

電腦大爆炸

最美麗的風景線！

水災都照搞蘑菇節，国力實在強大

一定冇事

津爆好睇d

支爆

爆親都係爆竹廠，真巧合

好少事

咁都叫爆炸
天津表示呢啲小火花咋

啊阿阿丫～啊阿阿阿～啊啊～啊啊啊

有人放咗個臭屁啫
沒事兒

炸爛哂咪冇傷亡囉

呢個真係有今生冇來世

個畫面好靚

無unicorn bgm..無左個震撼

好似話威力等於46粒戰斧巡航導彈

規模大到連太空都望到

唔驚，週圍水浸
引啲水過去
一下救熄啦

呢個真

有今生無來世

再見多一次應該係中核彈

爆竹一聲除舊歲

唔夠完全勝利版勁

46又誇咗...

補返

存檔死清光

咩末世浩劫 果啲收收皮先

傳聞話大陸廠執粒唔想賠錢就會炸9左佢

目前，相關部門已趕往現場處置，暫無人員傷亡的報告。

灰飛煙滅 魂飛魄散

Claim 保險錢

少少野
點會有事呀

識嗌姐係冇事
黨又贏

未係囉，咁少事就叫成咁
未見過大蛇痾尿，都見過天津大爆炸啦

無事 信政府

個背景音樂

痴撚線笑撚死

薔薇

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #聯繫匯率 #快閃文宣 #黃色經濟圈 7.11-12 初選

假
拉

四川有冇國安法？

屌係大陸好能小事渣 大家唔使咁激動住

巴打，下次蘋果唔好quote原文

咪係，呢啲即刻變碎料

35人死亡
之後唔計

爆？邊度爆⋯ 可防可控

做咩呀，又爆鳩自己糧倉呀

爆仗自用驚閪咩

笑甚麽都冇人死

呢段堅正！

我估無人傷亡

冇事

慘囉

電腦大爆炸呀

又死35個

快啲車隊消防員入去送死啦
寫定遺書 準備好為蟈家捐軀

同狗有咩分別😂

無

入嚟等睇多難興邦.jpg

走得太前

仲記得段片入面一開始好興奮嘅鬼佬都淆哂底

無事既
街口隻牛放屁姐

唔怕！信政府！

有冇人紀錄下支那近兩個月嘅天災人禍有幾多

都無人死，即係沒事兒啦

日本死咁多人慘好多

見過天津大蛇柯尿
你呢D真係冷氣機滴水

真。震撼教育

屌

咁早慶祝新春

記得度吓自己係咪喺爆炸範圍入面

切～爆竹廠jer
失望

有冇圖

第一頁有埋片，再碌落去 有埋bgm 版天津大爆炸

一定無事

糧倉？

係得暗黑大陸先有呢d景災

physically G爆

應該以為係美軍打到嚟，嚇到瀨屎

真係超越荷理活製作
奧斯卡欠佢一個獎
個鋪排正到呢
15秒個陣啲火變細
以為就熄
點知一下大爆
諗住呢下係高潮咩
估佢唔到仲整多下滅世級既爆炸
咩marvels特技真係行埋一邊
真正既厲害了我的國

小事啦 天朝由明朝個陣火藥庫已經成日爆炸

我自此之後就無再睇科幻片，因為完全唔real

EVA呢首岩FEEL D,完全無違和感

最正係個鬼婆, 開頭仲笑笑口以為小事
點知去到55秒果下嚇到靜左, 之後鬼佬就知大事不妙要走人

鬼婆一開頭笑口以為係gas station到最後嚇到呆撚左

強國最美的風景

哈

多難興邦

研究磨菇雲成功！厲害了

美麗的風景

保險 fat fat

我國素來強調陰陽調和
那麼多的水 當然要一點火來平衡一下嘛

冇事既，信政府，唔怕

佢地會知外面世界發生緊咩事咩？

又慶祝蘑菇節

Timing 啱啱好

假新聞

依家再睇多次都起哂雞皮

糧倉太多化學品？

oh

星期日，投初選

沒事兒

爆炸?nono
係黨賜既特技表演呀

有國安法死都唔驚啦

哭撚咗
祖國咁撚強大 點會爆炸 一定係假新聞

天津嗰次成個城溶撚咗

哭𠹌咗 你會錯意

呢d日常事件冇乜新聞價值

佢地嘅表情：->->->->->->

冇事呀 煙火表演姐

爆竹一聲迎新歲呀
幫國家沖喜呢家嘢我哋識條撚咩

究竟係燒著d咩，可以爆到咁。
係大陸，呢啲真係成日發生

睇到我個人好舒服

造謠 拉

我鐘意eva 配樂版
第三次衝擊

oh my god

睇埋先 岩先睇埋巨人版 都feel到艾倫要變身了

小事喇

尖叫即係唔相信政府啦

一定沒人傷亡

點解印象中次次爆炸都係夜晚？

懷疑支國既所謂核彈 當年都係咁造假出嚟

隔離村隻牛放個屁大力左啫 沒事兒～

鬼佬認證

個BGM好絕

炸你老母閪

好波

無天津咁勁既，你當我地乞兒呀?

秘密，只有死人。。

竟然2020年仲未有人睇過獨角獸版